call of duty點跳起伏低落地？

thx

push